Denmark vandalizing incident: We are sorry.

Dear people from Denmark,

We are sorry that the mermaid is vandalized. Most of us do not endorse such thoughtless action.
But still, we would like to apologize for that.

Best,
Hongkongers

Push

Please upvote so that more ppl can see.

credit for the gentleman

Looks like someone framed us. Probably Chinese tourists did jit to make us look bad.

應該係啲支那遊客刮爛舊石, 辦係我哋做, 嚟抹黑我哋

無得咁spin啦
呢D死貓都要食
除非有片證明到啫

世界上某一個國家嘅遊客最鍾意塗鴉著名景點同遺跡, 出曬名"到此一遊"

我唔相信香港示威者會帶埋啲gear去旅行然後仲要刮爛啲嘢

我明
但無得咁諉過於人
內部講可以
對外我地只可以講 我地唔知邊個做 但我地唔同意此等行為

Warning! 中共潮興用「洋五毛」抹黑手足!!

白人左翼

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！